立法會黃色警示出左

From直播

屌

小心

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
19 分鐘 ·
【黃色警示】

立法會秘書處表示，將於凌晨12時發出黃色警示。

一旦發出黃色警示，所有議員職員的通行證將會失效。秘書處表示，有關安排獲行管會通過。

立法會對上一次發出黃色警示，是2015年6月審議政改方案期間，當時有警員進駐立法會。